《突發》太子好多人排排企

有無人知道呢邊發生咩事？
勁多老友記好危險我好驚

非法集結啦

想聲東擊西？

教會嚟，個個星期日都有

一邊廂就有3人被屌 假記者 黑記 冇黑po認可記者牌就犯左限罪令
另一邊廂就

出街既人小心中暑帶多支水飲
小心黑po

599g ?

又有建築廢料

好多人扮老野出街

班狗做咩唔黎執垃圾
依到有四袋

國安公署電話幾多號？又有大case

哇 有幾袋碎石
想做咩

佢地有大事要做 低調

一齊玩遊戲

喺度大嗌光復香港時代革命就自然會有狗嚟

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?
Pin this please